# Задание:<br>
1) Создать простую роль с помощью molecule<br>
(либо добавить сценарий тестирования к уже готовой)<br>
2) Использовать драйвер delegated + ansible verifier. Если хотите, можете использовать docker + testinfra )<br>
